tala 今日高位，明日低位

下年$69500

$69420 gogogo